求香港最毒youtube channel

最好有JFFT咁毒

訓左幾耐 差唔多個撚個都有女 床哥仔都生埋

JFFT

不滅墨水

個個傻閪臭毒
薑檸樂ok?

舊時既jfft

假毒黎 日日屌女屌唔停啦

Jfft邊忽毒
唔計開台嗰幾個有女
睇嗰班個個都fuckboy嚟

分擔一下我內心壓力

唔係生咗個女咩